上環 元朗根本兩邊都重要

首先講元朗, 身邊好多藍絲同事 親戚見到差佬唔做野 放任黑社會打人 由屌示威者變左屌政府 就算有部份仍然唔開口撐示威者 都改左唔出聲死狗 證明依單野絕對係可以煲大 可以一邊壯大自己陣營力量 一邊重重打擊黑警公信力

然後講上環西環 無示警開36槍 而且用大光燈 + 催淚彈做煙幕 差佬絕對係想置示威者於死地 依單野除左進一步顯示差佬使用過量武力外 亦顯示林鄭政府重視西環 > 人命

根本兩件事都係幫助緊場運動既彈藥 兩者都應該煲大佢 不過唔好過份著眼於牛屎 而係背後指揮警察開槍屠殺 以及 動員黑社會打平民既中共

推